除咗黑警之外，輔警都唔咪撚諗住移民啊

佢哋有正職
隨時申報嘅時候唔講自己做輔警
咪諗住可以偷偷地申請移民啊
大學生輔警計劃嗰班都要收收皮先
老老嫩嫩全部一齊留喺大灣區啦

篤灰

篤呀

黑警：好嬲好嬲

push

有冇d大學同學仔做緊啊
係時候開定file

岩呀
有人唔做去做狗
唔好諗住走呀
世世代代留喺中国土地做奴隸啦

學校D體育老師呀，訓導主任啊好多都輔警嚟

快D篤晒俾老豆搵仔

留意身邊邊個走去做輔警

你岩

勁共勁共

勁共勁共
你仲記得我

小狗女都仁？
無啊grad左啦失業 戒賭未？

岩岩grad